決定好罷工未？作為老師嘅我，約定大家6.12見！

未必人人都可以好輕鬆咁罷到工，屋企等你份人工開飯嘅，無辦法㗎，我明，我好明我屋企都等住我開飯，我咁明顯係嚟日請假，作為年約嘅我，係學校表明立場，都好大影響。

但係多你一個唔多？少你一個真係好少！

我就已經向6.12請咗假，作為一個老師，一個香港人，我要為自己同學生負責任，我同學生嘅未來就係掌握係我地所有人嘅手中，6.12罷工，6.11晚立法會見。

你呢？

612考慮中

唔洗諗啦，一齊去啦

小學定中學老師？

考慮得即係心動，心動不如行動，同你嘅老細請個假啦！

幼稚園小學中學大學老師，都係老師。
希望教育界嘅大家行出嚟，唔係教育界睇到嚟個post都行出嚟

一定係工聯會興趣班

btw支持

興趣班老師都係老師！！
無分你我！都係香港人！都係同你我息息相關！
希望多啲人一齊罷工！

自推
收到有好多教育界朋友講都想罷工！唔好想啦！
罷工啦大家！6.12見！

驚太明顯，腦細一定知咩料

盡地博一舖！請假啦！聽朝見！